[
    {
        "chapter": 1,
        "questions": [
            { "question": "Hàn Quốc", "answer": "한국", "asked": false },
            { "question": "Việt Nam", "answer": "베트남", "asked": false },
            { "question": "Malaysia", "answer": "말레이시아", "asked": false },
            { "question": "Nhật", "answer": "일본", "asked": false },
            { "question": "Mỹ", "answer": "미국", "asked": false },
            { "question": "Trung Quốc", "answer": "중국", "asked": false },
            { "question": "học sinh", "answer": "학생", "asked": false },
            { "question": "nhân viên công ty", "answer": "회사원", "asked": false },
            { "question": "nhân viên ngân hàng", "answer": "은행원", "asked": false },
            { "question": "giáo viên", "answer": "교사", "asked": false },
            { "question": "bác sĩ", "answer": "의사", "asked": false },
            { "question": "công chức", "answer": "공무원", "asked": false },
            { "question": "hướng dẫn viên du lịch", "answer": "관광가이드", "asked": false },
            { "question": "nội trợ", "answer": "주부", "asked": false },
            { "question": "dược sĩ", "answer": "약사", "asked": false },
            { "question": "lái xe", "answer": "운전기사", "asked": false },
            { "question": "xin chào", "answer": "안녕하세요", "asked": false },
            { "question": "chào", "answer": "안녕하십니까", "asked": false },
            { "question": "Đi về bình an", "answer": "안녕히 가세요", "asked": false },
            { "question": "Ở lại bình an", "answer": "안녕히 계세요", "asked": false },
            { "question": "lần đầu gặp mặt", "answer": "처음 뵙겠습니다", "asked": false },
            { "question": "Rất vui được gặp", "answer": "반갑습니다", "asked": false }
        ]
        
    },
    {
        "chapter": 2,
        "questions": [
            { "question": "trường học", "answer": "학교", "asked": false },
            { "question": "thư viện", "answer": "도서관", "asked": false },
            { "question": "nhà hàng", "answer": "식당", "asked": false },
            { "question": "khách sạn", "answer": "호텔", "asked": false },
            { "question": "bưu điện", "answer": "우체국", "asked": false },
            { "question": "bệnh viện", "answer": "병원", "asked": false },
            { "question": "ngân hàng", "answer": "은행", "asked": false },
            { "question": "cửa hàng bách hóa", "answer": "백화점", "asked": false },
            { "question": "hiệu thuốc", "answer": "약국", "asked": false },
            { "question": "cửa hàng", "answer": "가게", "asked": false },
            { "question": "văn phòng", "answer": "사무실", "asked": false },
            { "question": "giảng đường", "answer": "강의실", "asked": false },
            { "question": "lớp học", "answer": "교실", "asked": false },
            { "question": "nhà vệ sinh", "answer": "화장실", "asked": false },
            { "question": "phòng nghỉ", "answer": "휴게실", "asked": false },
            { "question": "phòng lab", "answer": "랩실", "asked": false },
            { "question": "phòng câu lạc bộ", "answer": "동아리방", "asked": false },
            { "question": "nhà thi đấu thể thao", "answer": "체육관", "asked": false },
            { "question": "sân vận động", "answer": "운동장", "asked": false },
            { "question": "giảng đường", "answer": "강당", "asked": false },
            { "question": "căng tin sinh viên", "answer": "학생 식당", "asked": false },
            { "question": "phòng hội thảo", "answer": "세미나실", "asked": false },
            { "question": "hiệu sách", "answer": "서점", "asked": false },
            { "question": "bàn học", "answer": "책상", "asked": false },
            { "question": "ghế", "answer": "의자", "asked": false },
            { "question": "bảng đen", "answer": "칠판", "asked": false },
            { "question": "cửa", "answer": "문", "asked": false },
            { "question": "cửa sổ", "answer": "창문", "asked": false },
            { "question": "đồng hồ", "answer": "시계", "asked": false },
            { "question": "cặp sách", "answer": "가방", "asked": false },
            { "question": "máy tính", "answer": "컴퓨터", "asked": false },
            { "question": "sách", "answer": "책", "asked": false },
            { "question": "vở", "answer": "공책", "asked": false },
            { "question": "từ điển", "answer": "사전", "asked": false },
            { "question": "cục tẩy", "answer": "지우개", "asked": false },
            { "question": "bản đồ", "answer": "지도", "asked": false },
            { "question": "bút", "answer": "펜", "asked": false },
            { "question": "hộp bút", "answer": "필통", "asked": false },
            { "question": "ở đây", "answer": "여기", "asked": false },
            { "question": "ở đó", "answer": "거기", "asked": false },
            { "question": "ở kia", "answer": "저기", "asked": false },
            { "question": "cái này", "answer": "이것", "asked": false },
            { "question": "cái đó", "answer": "그것", "asked": false },
            { "question": "cái kia", "answer": "저것", "asked": false }
        ]
        
    },
    {
        "chapter": 3,
        "questions": [
            { "question": "đi", "answer": "가다", "asked": false },
            { "question": "đến", "answer": "오다", "asked": false },
            { "question": "ngủ", "answer": "자다", "asked": false },
            { "question": "ăn", "answer": "먹다", "asked": false },
            { "question": "uống", "answer": "마시다", "asked": false },
            { "question": "nói chuyện", "answer": "이야기하다", "asked": false },
            { "question": "đọc", "answer": "읽다", "asked": false },
            { "question": "nghe", "answer": "듣다", "asked": false },
            { "question": "xem, nhìn", "answer": "보다", "asked": false },
            { "question": "làm việc", "answer": "일하다", "asked": false },
            { "question": "học", "answer": "공부하다", "asked": false },
            { "question": "tập thể dục", "answer": "운동하다", "asked": false },
            { "question": "nghỉ ngơi", "answer": "쉬다", "asked": false },
            { "question": "gặp gỡ", "answer": "만나다", "asked": false },
            { "question": "mua", "answer": "사다", "asked": false },
            { "question": "thích", "answer": "좋아하다", "asked": false },
            { "question": "lớn", "answer": "크다", "asked": false },
            { "question": "nhỏ", "answer": "작다", "asked": false },
            { "question": "nhiều", "answer": "많다", "asked": false },
            { "question": "ít", "answer": "적다", "asked": false },
            { "question": "tốt", "answer": "좋다", "asked": false },
            { "question": "xấu", "answer": "나쁘다", "asked": false },
            { "question": "thú vị", "answer": "재미있다", "asked": false },
            { "question": "không thú vị", "answer": "재미없다", "asked": false },
            { "question": "trà, xe hơi", "answer": "차", "asked": false },
            { "question": "cà phê", "answer": "커피", "asked": false },
            { "question": "bánh mì", "answer": "빵", "asked": false },
            { "question": "sữa", "answer": "우유", "asked": false },
            { "question": "phim", "answer": "영화", "asked": false },
            { "question": "âm nhạc", "answer": "음악", "asked": false },
            { "question": "báo chí", "answer": "신문", "asked": false },
            { "question": "bạn bè", "answer": "친구", "asked": false },
            { "question": "cái gì", "answer": "무엇", "asked": false },
            { "question": "ở đâu", "answer": "어디", "asked": false },
            { "question": "ai", "answer": "누구", "asked": false },
            { "question": "khi nào", "answer": "언제", "asked": false },
            { "question": "bài hát", "answer": "노래", "asked": false },
            { "question": "tòa nhà", "answer": "빌딩", "asked": false },
            { "question": "phòng", "answer": "방", "asked": false },
            { "question": "táo", "answer": "사과", "asked": false },
            { "question": "đi dạo", "answer": "산책하다", "asked": false },
            { "question": "trung tâm thành phố", "answer": "시내", "asked": false },
            { "question": "ăn uống", "answer": "식사하다", "asked": false },
            { "question": "kem", "answer": "아이스크림", "asked": false },
            { "question": "rất", "answer": "아주", "asked": false },
            { "question": "email", "answer": "이메일", "asked": false },
            { "question": "thường xuyên", "answer": "자주", "asked": false },
            { "question": "gọi điện thoại", "answer": "전화하다", "asked": false },
            { "question": "bây giờ", "answer": "지금", "asked": false },
            { "question": "chơi bóng đá", "answer": "축구를 하다", "asked": false },
            { "question": "quán cà phê", "answer": "카페", "asked": false },
            { "question": "câu lạc bộ thể hình (phòng tập gym)", "answer": "헬스클럽", "asked": false }
        ]
    },
    {
        "chapter": 4,
        "questions": [
            { "question": "người", "answer": "명 / 사람" },
            { "question": "con", "answer": "마리" }
        ]
    },
    {
        "chapter": 5,
        "questions": [
            { "question": "danh từ đơn vị", "answer": "단위 명사" },
            { "question": "cái", "answer": "    " }
        ]
    },
    {
        "chapter": 6,
        "questions": [
            { "question": "từ để hỏi", "answer": "의문관형사", "asked": false },
            { "question": "gì, cái gì", "answer": "무슨", "asked": false },
            { "question": "(thế) nào", "answer": "어떤", "asked": false },
            { "question": "nào, nào đó", "answer": "어느", "asked": false },
            { "question": "leo núi", "answer": "등산하다", "asked": false },
            { "question": "xem phim", "answer": "영화를 보다", "asked": false },
            { "question": "Tập thể thao, vận động", "answer": "운동하다", "asked": false },
            { "question": "du lịch", "answer": "여행하다", "asked": false },
            { "question": "mua sắm", "answer": "쇼핑하다", "asked": false },
            { "question": "bơi", "answer": "수영하다", "asked": false },
            { "question": "nghỉ", "answer": "쉬다", "asked": false },
            { "question": "Ăn nhà hàng, ăn ngoài", "answer": "외식하다", "asked": false },
            { "question": "gặp bạn", "answer": "친구를 만나다", "asked": false },
            { "question": "đi dạo", "answer": "산책하다", "asked": false },
            { "question": "đi dã ngoại", "answer": "소풍가다", "asked": false },
            { "question": "đọc sách", "answer": "책을 읽다", "asked": false },
            { "question": "tỉnh lược", "answer": "생략", "asked": false },
            { "question": "gộp lại", "answer": "축약", "asked": false },
            { "question": "và (cùng nhau)", "answer": "하고", "asked": false },
            { "question": "lại, nữa", "answer": "또", "asked": false },
            { "question": "ca sĩ", "answer": "가수", "asked": false },
            { "question": "quả dâu", "answer": "딸기", "asked": false },
            { "question": "ghét", "answer": "싫어하다", "asked": false },
            { "question": "món sườn nướng", "answer": "갈비", "asked": false },
            { "question": "mì gói", "answer": "라면", "asked": false },
            { "question": "phim hành động", "answer": "액션 영화", "asked": false },
            { "question": "con chó", "answer": "개", "asked": false },
            { "question": "bóng chày", "answer": "야구", "asked": false },
            { "question": "con mèo", "answer": "고양이", "asked": false },
            { "question": "biển", "answer": "바다", "asked": false },
            { "question": "nấu ăn", "answer": "요리하다", "asked": false },
            { "question": "môn đánh gôn", "answer": "골프", "asked": false },
            { "question": "sớm", "answer": "일찍", "asked": false },
            { "question": "phim kinh dị", "answer": "공포 영화", "asked": false },
            { "question": "thuyền, bụng, quả lê", "answer": "배", "asked": false },
            { "question": "bóng đá", "answer": "축구", "asked": false },
            { "question": "hoa quả", "answer": "과일", "asked": false },
            { "question": "bóng chuyền", "answer": "배구", "asked": false },
            { "question": "nhảy múa", "answer": "춤을 추다", "asked": false },
            { "question": "món kimbap (cơm cuộn lá kim)", "answer": "김밥", "asked": false },
            { "question": "trải qua", "answer": "보내다", "asked": false },
            { "question": "đánh, chơi (cầu)", "answer": "치다", "asked": false },
            { "question": "cây", "answer": "나무", "asked": false },
            { "question": "món thịt nướng", "answer": "불고기", "asked": false },
            { "question": "câu cá", "answer": "낚시", "asked": false },
            { "question": "cơm trộn", "answer": "비빔밥", "asked": false },
            { "question": "quần vợt", "answer": "테니스", "asked": false },
            { "question": "bóng rổ", "answer": "농구", "asked": false },
            { "question": "giặt đồ", "answer": "빨래하다", "asked": false },
            { "question": "quả nho", "answer": "포도", "asked": false },
            { "question": "động vật", "answer": "동물", "asked": false },
            { "question": "chim", "answer": "새", "asked": false },
            { "question": "phim truyện, phim truyền hình", "answer": "드라마", "asked": false },
            { "question": "quà tặng", "answer": "선물", "asked": false }
        ]
    },
    {
        "chapter": 7,
        "questions": [
            
                { "question": "danh từ đơn vị", "answer": "단위 명사", "asked": false },
                { "question": "cái", "answer": "개", "asked": false },
                { "question": "người", "answer": "명 / 사람", "asked": false },
                { "question": "con", "answer": "마리", "asked": false },
                { "question": "ly,chén", "answer": "잔", "asked": false },
                { "question": "chiếc", "answer": "대", "asked": false },
                { "question": "bình", "answer": "병", "asked": false },
                { "question": "đôi", "answer": "켤레", "asked": false },
                { "question": "quyển", "answer": "권", "asked": false },
                { "question": "trang", "answer": "장", "asked": false },
                { "question": "mua sắm", "answer": "물건 사기", "asked": false },
                { "question": "hoa quả", "answer": "과일", "asked": false },
                { "question": "rau", "answer": "채소", "asked": false },
                { "question": "thức uống", "answer": "음료수", "asked": false },
                { "question": "quần áo", "answer": "옷", "asked": false },
                { "question": "quần", "answer": "바지", "asked": false },
                { "question": "váy", "answer": "치마", "asked": false },
                { "question": "giày", "answer": "구두", "asked": false },
                { "question": "mũ", "answer": "모자", "asked": false },
                { "question": "khách", "answer": "손님", "asked": false },
                { "question": "chủ cửa hàng", "answer": "주인", "asked": false },
                { "question": "tiền tệ", "answer": "화폐", "asked": false },
                { "question": "bánh quy", "answer": "과자", "asked": false },
                { "question": "quả quýt", "answer": "귤", "asked": false },
                { "question": "thiết kế", "answer": "디자인", "asked": false },
                { "question": "siêu thị nhỏ", "answer": "마트", "asked": false },
                { "question": "xoài", "answer": "망고", "asked": false },
                { "question": "cửa hàng văn phòng phẩm", "answer": "문구점", "asked": false },
                { "question": "cá", "answer": "생선", "asked": false },
                { "question": "hiệu sách", "answer": "서점", "asked": false },
                { "question": "hạ giá", "answer": "세일", "asked": false },
                { "question": "sách tiểu thuyết", "answer": "소설책", "asked": false },
                { "question": "dưa hấu", "answer": "수박", "asked": false },
                { "question": "khu bán hàng điện tử", "answer": "전자상가", "asked": false },
                { "question": "sinh tố", "answer": "주스", "asked": false },
                { "question": "máy ảnh", "answer": "카메라", "asked": false },
                { "question": "áo sơ mi", "answer": "티셔츠", "asked": false },
                { "question": "hộp bút", "answer": "필통", "asked": false },
                { "question": "rẻ", "answer": "싸다", "asked": false },
                { "question": "đắt", "answer": "비싸다", "asked": false }
            
            
            
        ]
    },
    {
        "chapter": 8,
        "questions": [
            { "question": "người", "answer": "명 / 사람" },
            { "question": "con", "answer": "마리" }
        ]
    },
    {
        "chapter": 9,
        "questions": [
            { "question": "danh từ đơn vị", "answer": "단위 명사" },
            { "question": "cái", "answer": "    " }
        ]
    },
    {
        "chapter": 10,
        "questions": [
            { "question": "người", "answer": "명 / 사람" },
            { "question": "con", "answer": "마리" }
        ]
    },
    {
        "chapter": 11,
        "questions": [
            { "question": "danh từ đơn vị", "answer": "단위 명사" },
            { "question": "cái", "answer": "    " }
        ]
    },
    {
        "chapter": 12,
        "questions": [
            { "question": "người", "answer": "명 / 사람" },
            { "question": "con", "answer": "마리" }
        ]
    },
    {
        "chapter": 13,
        "questions": [
            { "question": "danh từ đơn vị", "answer": "단위 명사" },
            { "question": "cái", "answer": "    " }
        ]
    },
    {
        "chapter": 14,
        "questions": [
            { "question": "người", "answer": "명 / 사람" },
            { "question": "con", "answer": "마리" }
        ]
    },
    {
        "chapter": 15,
        "questions": [
            { "question": "người", "answer": "명 / 사람" },
            { "question": "con", "answer": "마리" }
        ]
    }
]
